wingto呢隻大乳牛真係正到😍

🤤🤤

蓋清識波

ig;?

wingto 大波波

圖定

人地叫林冬冬

G

限咩奶令呀
想兒童變哂基佬呀下
我日日都要睇三日兩夜打丁架麻
仲要邊打邊叫泳淘呀泳淘
返工諗起都要去廁所出前一丁
我老闆屌柒我做咩咁無精神
屌！關你撚事
打丁打到工都辭埋 吹咩
見到泳淘就要丁架啦
返工唔比打丁呀
返工唔比睇三日兩夜呀
都唔知咩野工黎既唔比打丁
我女朋友問我佢同林泳淘邊個靚
八婆！當然係泳淘啦
我諗起你會唔會打丁呀柒頭
佢即刻走左 死港女
又要問 知道真相又要嬲
唔撚怕 我有三日兩夜 我有泳淘
我單身怕咩呀 無工開怕咩呀
屌！！！限奶令？
無比基尼！無泳衣！！！
我屌呀！我丁咩野呀！
無啦 完啦 玩撚完啦
我為左你TVB為左泳淘
女朋友都走埋 你都對得我住啦仆街
原來你地同麥紫莉個仆街一撚樣
我記住你

牙蓋識野

好想比佢打呀

個教練仲大

馬拉妹

咩名

個馬拉妹仲正

我愛泳淘

個pad厚撚到

感覺佢好似好少運動
腰間同下肢D肉好鬆冇線條
身型唔靚
香港JULIA 副計正好多

圖?

第一次睇